Nako funny moments

pervert

nako ya~ buki~

why that many mayu G

damn who keeps giving dislike
come out

yena onni~

why are you keeping doing fight hand?

because I love Nako BB

she better than you a lot lo

a lot
same level

yuri bitch is also better than you
btw who fucking negative cm ar

yuri better than me
please check you mind

before your plastic surgery,
no one you can win

do not face the truth

yuri ain't a bitch
she's a good wife of me

仲以為你老婆係牙降tim

both of them are my wife

who are more fuckable

yuri
cause she is fatter

but more 7

you are the 7est

support u Chaewon